美國運動品牌發聲明，好似香港

收嗲喇垃圾牌子，唔見BLM 同antifa 出聲